為何上天要讓我遇上這一個女生 😭😭😭

她的出現，令我發覺原來生存下去還有意義 😂😂😂

她的出現，令我再也找不到另一個更好的女生 😓😓😓

她，不只是個普通的女生，而是令我此生這剩下她的女生 😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍

建興 $480 莞式全套

笑到仆街